【樓市回暖】淘大花園呎價重上1.8萬 近半年高位

九龍灣指標上車屋苑淘大花園，呎價重上1.8萬元。利嘉閣鮑允中稱，淘大花園P座低層3室，實用面積322方呎，屬一房間隔，座向東南兼大單邊，享池景，屬罕有優質放盤，剛以583萬元售出，呎價18,106元，創屋苑呎價近半年新高。單位上年4月放盤，連租約原叫價630萬元，直至本月15日租客搬走後，累減47萬元交吉易手。原業主2012年以268萬元買入，8年升值1.2倍。屋苑本月暫錄得14宗成交，平均呎價15,944元。

近半年高位

個別成交， 可能高層加豪裝

豪裝唔計

向東南靚景唔計，鳳凰層唔計，鐵路上蓋唔計

一定係左手交右手

已經低層，40年樓，仲要重上高位
淡友如何面對
係咪又供完30年後變古蹟？